CSL sales入

用緊238個個無限上網plan
但個用量王好廢 一係冇事 一係上唔到網
有冇個唔減速嘅無限上網plan可以upgrade
錢唔係問題

屌 都話CSL SALES 係咪唔撚識字啊

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
-
5gb （9月前到期額外送一個月）$136
-
$228 無限！！

公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram